對 家 做 野， 代 表 我 們 做 對 了

FROM telegram

大埔連儂隨道有工作人員洗緊地上既習大大文宣 話今日收到特別order 只清習大大 其他唔清 下次洗係下個禮拜
同埋佢地聲稱0300防暴速龍會到
寶寶們要小心 唔洗急住光復
同埋寶寶提醒大家平時個啲都唔好痴太低 洗地會整到

明白，收到

國殤要落中共面？

全港「好困擾」之路要換上維尼了

可以話係最容易對準政權的方法

推

葵芳都係，凌晨3點幾成班便衣同軍裝係到拆地下d 習雜圖

知咩事啦 撕一貼百

淨係習大大咁少？一眾中共高層都要啦

用指甲油果種透明漆做cover?

賣模型工具果啲店有賣透明coating（應該

同街坊惡補下當代中共政要先

不過彩色貴啊 記得黑白

多謝提醒
但寶你老母
係手足 唔撚係寶寶

指甲油咁咪要好多枝

我都唔知點解
只係轉載過黎

應該係新來港香港人開既

930個晚一齊落街貼

10月1日，習大貼地

十一行街貼又得
等外媒朋友可以影多啲相

某國人又會玻璃心了

好貴,用五金鋪既光油好D

分享下
要唔要溝稀用？幾耐先乾？

要溝稀
點快乾都要一兩個鐘既事
一兩個鐘條路唔行得人會比街妨屌鬼,仲未計成條路都油味

所以係唔建議用光油

係咪大埔gp 黎？？有無link入

無個正氣

咁只可以貼膠紙

不分化 你理得人點叫

Channel 黎，上面講咗

929全球反極權大遊行—香港反赤納粹遊行
日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

雜種一家都要貼
所謂 禍必及家人

最簡單就痴一兩層透明膠紙

仲諗緊print咩好

幫手推一下

噢，咁要貼多啲了

再痴過算啦
啲光油仲貴過 A4 紙 + 膠水

整地下唔爛唯有雕刻

Push

成班垃圾做清潔工

push
國慶一地習種不停踩一定好壯觀

地下貼雜種, 頂貼老江, 應該可以激死唔少垬蛆

多謝指引方向

最後貼埋佢地有邊個屋企人拎美國護照

齋貼相無咩意思，一定要大力宣傳佢地係幾咁無恥，口講叫人愛國，但全家身體都好誠實

貼佢都夠，香港人都唔識其他二打六。而且淨係貼習種佢就自己一個俾人笑，咩面都冇晒。個個都貼佢地就圍埋一齊笑香港人on9

順手貼埋習大大家人拎咩護照
等大家知多啲

上水火車站已經清咗習種啲相
得返君妖啲相係地下

其他政要唔係一般人會認得，就算外國傳媒報導左，外國人都以為係班普通呀叔被人貼，但習大大唔同，小熊商標，一見就知！ 所以要集中習大大！

維園 同 銅鑼灣連儂天橋 好多撕紙狗

繼續貼啦

大家擺圖擺啱了

sogo 門口出埋洗街車用水槍洗

痴落地下

再加工洗地都唔甩

Epoxy

又做對了

雜大大唔想國慶日香港周街有自己既宣傳

驅逐共黨

集中惡搞習近平就可以了,連國旗都唔駛燒,習近平份人好小氣大家都知嫁啦.如果俾外界知道佢俾黃岐山派過綠帽,佢可能會殺咗黃岐山嫁.
習近平成日想搞個人崇拜等我地幫下佢,等周街都踩到佢啦.

唔好浪費資源。絕大部分支那人都只在乎刁狗，其他人佢哋一係唔識，一係根本唔care。

可以搞彭麗媛

推啊

黑白先似車頭相

有漬

10.1全港維尼!

水+白膠槳 (2:1)，掃在紙面，乾左會好堅固......................

Tui

記住要貼埋毛澤東同鄧小平啲話罵返佢哋

又政治正確，又以子之矛攻子之盾

拎噴膠或者牆紙粉
最重要痴完拎張硬既卡掃走啲空氣

廢老KOL粱振英完全冇提燒黨旗消息既?

d popo清潔都要做埋

「好困擾」之路

又呃ot, 仆佢地個街

用來做防線一流

痴完噴一層膠水係面再痴保鮮紙？

做啱了
印夠500張賀佢老母先

a.k.a. 外國勢力圖

過膠？

push

黑警撕嘅，就係我地重點要貼嘅！

黨嘅指令收到了

收到

開係創意台係咪好難上熱門

畫得好靚
不過側面樣，街外人就咁睇未必GET到係習種

呢個正

又有ot錢

正路睇得明係邊個

力架

18 區雜種賀國慶

記得唔好痴純頭像既,有得屈做支持雜種
一係加個交叉,瑋係貼醜化左既圖

利害了 屎煎片

木膠漿溝水咪得 試過好work

對準習大

每間Apple Store 門口地下都要貼文宣😂❤️

真係洗太平地

唔知有呢個活動嘅快啲同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

師父明白了

推推推

支持

點解一張半張紙或者一疊紙
會嚴重影響到國家領導人嘅精神？

十一整返啲係山上面賀一賀佢

一定要貼

下次黨旗試試

928台中手足咁撐我地當佢地Condom無人講?

賀佢老母！

930要鋪天蓋地宣傳習大大

寶寶channel獨有稱呼

好折墮

大家諗諗。

支那人落車既地上都有習習 睇佢落唔落車 滾回去吧！

黑白唔止 唔好較精緻 佢地唔值

國難梗係黑白相

十一痴到周圍都係
比人狂踩

Pish

10月1日想見到大家！加油！

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

青衣牆有幅雨傘加油，上面派左d啡色野
對家清左幾次都清唔到
唔知係咩物料黎

我哋係窮學生

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

針對落嗰個傻仔面已經好足夠

一般人其他常委識你老鼠咩

用到狗嚟清
咁就真係幾有用

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

Push

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

點可以少咗王毅，耿係爽，同華大媽呢件外交部「物件」呀？

想洗太平地？咁唔止地下，貼埋上牆同天花。

我要10.1 朝早成地都係

習大之路

721 811 831

梗係換埋五星旗

仲可以痴埋口交部個兩個傻閪

白膠漿溝水 再用地拖or油碌
此方法都可用於貼文宣
代替噴霧膠水/過膠

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

第一次睇

白膠醬溝水就得！！底面都用得！！！

如果要再激啲 倒埋eproxy resin. 剷到佢下個月

列哂啲名、職位及家人有乜戶照和身家，啲藍絲老共知道佢地啲領導或其家人揸外國戶照有大把私己錢使

差佬淪落到做清潔

十一各山頭都要有呢類直幡

6月開始講
要搞就搞個大嘅
而家先識玩都未遲
唔好再犯五年前嘅錯
一邊反共一邊俾面中央

重有燒黨旗

習近平正柒頭

用art 個d 光油咪得
成罐拎出去倒

二百斤 十里路 不換肩

油厚力架

我覺得其實只係啲擦鞋官員自把自為做嘅指令
根本無傷大雅

我地搵到對家十一的弱點

未必，唔好太高估小學生eq
佢唔係小氣就唔會連維尼係大陸都變禁語

孤獨戰士

用力架噴會唔會好啲

唔好貼何妖洗地
貼哂習包子

612 721 811 831 新屋嶺

好～去買翻罐白膠漿先

印完出黎再過膠？

幫佢過埋膠有冇得諗

不如101 一路行一路周圍貼

痴完文宣再用封箱膠紙痴係面？

過膠會唔會好貴白膠漿成本低d

直頭要101舉banner

咁撚多假膠真心膠左膠

直其直
怨其怨

應該全港連癑牆都要玩鳩雜種
然後再著到七彩咁埋伏附近等藍絲
唔好著黑衫引人防範

啲愛國團體一定借呢個機會效患
佢地一出現清場竹找地就衝埋去呯呤嘭呤

要佢賺五舊水嚟醫返半年

其實唔難架！大家一齊貼

癡曬落尿兜度

顔料舖買傢私用清叻架丶
用油性嘅丶溝天拿水快乾啲丶
如果有時間丶溝小D天拿水丶咁佢就會厚D同硬D就會慢D乾

痴埋個女美藉

呢d咪識欣賞

如果想再勁啲丶可以用透明環氧樹脂膠丶即係平時買到細細支嘅混合膠或稱AB膠丶當然唔好買細支裝喇！搵啲工業用嘅桶裝，
如果响旺角啲建材店現貨丶通常都係灰色嘅丶都可以當膠水咁貼底用丶叫做自留平地台油丶Epoxy

忍唔住笑咗岀聲

好專業

屌笑死 半夜三更踎喺條街撕紙狗

今日無岀去既 全部同我去自己區連儂牆地下痴十張

係 其實可以係核彈黎

對準政權。根本就係要咁做。

黑警只係支線。雖然對手足傷害力最大

做埋清潔工
班狗真係好低賤
3萬蚊買起佢地條命連人格尊嚴